［白通變鐵通真相］大家一定要推爆

大家有睇呢條片既，就會發現00:30個時，右邊個肥狗先指住白色通，再指向畫面右面既鐵通。證明d狗刻意插贓嫁禍！

大家一定要推到全宇宙都睇到！！！

推

DKLM

推啊

push